直接比錢你唔show廣告得唔得呀

廣告好撚煩，我成日用個app比幾廿蚊你我都無乜所謂

等吓啦 唔好吹

催